30歲唔夠走去熱心參加藍社團果d人係咪有社交障礙

俾屋企昆去過一兩次乜春同鄉會/商會(當然全部都係藍）
屌那星
D人講野柒下柒下1999咁
扮成老成又同你扮哂好熟咁
尷尬到呢